港共政府又搞小動作，唔想比外媒知「國歌法二讀」

新聞公報網中文版，有十二項，第二項關於「二讀辯論」

新聞公報網英文板，得返十一項，「二讀辯論」被消失

點解會無咗英文板，係咪好驚比外媒知？
港共愈唔想人知，大家愈要話比人知！
國際戰線需要你

即係唔會二讀辯論啦

推

姐係有定無

有

中午睇個時未有，啱啱見到有了

新聞網有返英文板，但國際戰線仍然需要你

Push